[Twitter戰線] 一起report濕鳩支那五毛liamstone_19

即report fake news 即block 幫佢刪刪account 9000幾個followers

up

Report this:

The original tweet:

A middle aged man locked himself in a building on Nelson Street and heckled at the protesters behind the door. “One more step you will be in a private property,” he dared the protesters. And one protester went up to him. He fled.

liamstone_19 accused that "One protester holding a hammer went up to him", which is completely false as the protester can be clearly seen holding nothing.

原來佢果9000幾follower仲有好撚多五毛

一網打盡

已經第19個ac

哈哈，唔講唔覺，抵死

藍屍文宣主力， 我都report 過幾次

按錯不推文

ffff

Done